# Translation of iHRIS Common - User Statistics to Traditional Chinese (中文（繁體）‎)
# Exported from translatewiki.net
#
# Author: Kly
# Author: Liuxinyu970226
# --
# Copyright (c) 2011-2016 <hris@capacityproject.org> Capacity Project partnership via IntraHealth International, Inc.
# Copyright (c) 2011-2016 Rosetta Contributors and Canonical Ltd
# Copyright (c) 2011-2016 translatewiki.net contributors
# This file is distributed under the same license as the iHRIS package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-09-14 08:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-05-21 15:42+0000\n"
"Last-Translator: Siebrand Mazeland <Unknown>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-05-22 06:23+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 18386)\n"
"Language: zh_tw\n"
"X-POT-Import-Date: 2015-09-25 12:54:11+0000\n"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml#L15 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml line 15]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml#L130 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml line 130]
#, no-c-format
msgid "User Statistics"
msgstr "使用者統計資訊"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_logged_in.html#L2 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_logged_in.html line 2]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_logged_out.html#L2 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_logged_out.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_logged_out.html#L4 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_logged_out.html line 4]
#, no-c-format
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_person_history.html#L2 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_person_history.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Unique Person Records (including child forms) Modified (last"
msgstr "獨一個人記錄（包含子表單）修改（最近"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_form_history.html#L2 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_form_history.html line 2]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_person_history.html#L2 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_person_history.html line 2]
#, no-c-format
msgid "days of activity)"
msgstr "行動日）"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_form_history.html#L5 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_form_history.html line 5]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_person_history.html#L5 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_person_history.html line 5]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_login_history.html#L5 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_login_history.html line 5]
#, no-c-format
msgid "View Other Statistics"
msgstr "檢視其它統計"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_person_history.html#L14 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_person_history.html line 14]
#, no-c-format
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_person_history.html#L14 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_person_history.html line 14]
#, no-c-format
msgid "Number of Unique Person Records Modified"
msgstr "獨一人員記錄修改的數量"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_form_history.html#L2 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_form_history.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Form Update History (last"
msgstr "表單更新歷史（最近"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_login_history.html#L2 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_login_history.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Login History"
msgstr "登入歷史"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_login_history.html#L15 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_login_history.html line 15]
#, no-c-format
msgid "Login History (last"
msgstr "登入歷史（最近"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_login_history.html#L15 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_login_history.html line 15]
#, no-c-format
msgid "entries)"
msgstr "條目)"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_logged_in.html#L4 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_logged_in.html line 4]
#, no-c-format
msgid "Last Activity"
msgstr "最近活動"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_form_total.html#L2 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_form_total.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Total for"
msgstr "總計作為"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml#L18 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml line 18]
#, no-c-format
msgid "List of all changes made to individual form fields for all users."
msgstr "所有用於用戶的個體清單欄位更改模式清單。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml#L23 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml line 23]
#, no-c-format
msgid "Date Modified"
msgstr "修改日期"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml#L28 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml line 28]
#, no-c-format
msgid "Date Modified On or After"
msgstr "修改日期於或之後"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml#L40 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml line 40]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml#L45 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml line 45]
#, no-c-format
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml#L52 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml line 52]
#, no-c-format
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml#L57 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml line 57]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml#L62 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml line 62]
#, no-c-format
msgid "Form"
msgstr "表單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml#L69 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml line 69]
#, no-c-format
msgid "Field"
msgstr "欄位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml#L74 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml line 74]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml#L79 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml line 79]
#, no-c-format
msgid "Record ID"
msgstr "記錄 ID"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml#L103 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml line 103]
#, no-c-format
msgid "Value"
msgstr "值"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml#L115 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml line 115]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml#L120 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml line 120]
#, no-c-format
msgid "Change Type"
msgstr "更改類型"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_form_history.html#L7 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_form_history.html line 7]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_person_history.html#L7 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_person_history.html line 7]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_login_history.html#L7 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_login_history.html line 7]
#, no-c-format
msgid "Data Entry History"
msgstr "資料項目歷史"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_form_history.html#L8 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_form_history.html line 8]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_person_history.html#L8 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_person_history.html line 8]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_login_history.html#L8 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/view_user_statistics_login_history.html line 8]
#, no-c-format
msgid "All User Data Entry History"
msgstr "所有用戶資料項目歷史"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml#L91 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml line 91]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml#L96 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml line 96]
#, no-c-format
msgid "Parent ID"
msgstr "父 ID"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml#L11 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml line 11]
#, no-c-format
msgid "Can view the user statistics page."
msgstr "可檢視用戶統計頁面。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml#L33 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml line 33]
#, no-c-format
msgid "Date Modified On or Before"
msgstr "修改日期於或先前"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml#L84 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml line 84]
#, no-c-format
msgid "Display All Fields"
msgstr "顯示所有欄位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml#L108 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/configs/en_US/UserStatistics.xml line 108]
#, no-c-format
msgid "Value Search"
msgstr "值搜尋"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/user_statistics_cache_control.html#L2 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/user_statistics_cache_control.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Update Cache"
msgstr "更新快取"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/user_statistics_cache_control.html#L3 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/user_statistics_cache_control.html line 3]
#, no-c-format
msgid "Force Update Cache"
msgstr "強制更新快取"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/user_statistics_cache_control.html#L4 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/user_statistics_cache_control.html line 4]
#, no-c-format
msgid "Last cached"
msgstr "上次快取"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/user_statistics_cache_status_running.html#L2 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/user_statistics_cache_status_running.html line 2]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/user_statistics_cache_status_failed.html#L2 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/user_statistics_cache_status_failed.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/user_statistics_cache_status_running.html#L3 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/user_statistics_cache_status_running.html line 3]
#, no-c-format
msgid "Generating Cache"
msgstr "快取產生中"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/user_statistics_cache_status_failed.html#L2 ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/UserStatistics/templates/en_US/user_statistics_cache_status_failed.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Cache Generation Failed"
msgstr "快取產生失敗"
